Ive新科有無人讀

如題

咩科 我讀

去HKUSpace讀電競啦

目前白金5 入唔入到戰隊

白金5應該可以做後備

下我對線唔差喎

留ID 一齊玩 我鑽2

要係沙田讀個個？

領航乜乜乜果個？

係啊

讀完出黎做電子選手？

好過入八大啦